若兩條魚沉入水中,

不知道是年紀大了還是怎樣，好像越加對星座運勢無所謂。但是很想去神馬占卜屋玩喲！(*￣︶￣)/~♪如魚得水的意思是把我ノ￣ー￣)ノ　⌒　>┼○扔進水裡，然後我得到了水並且溺水還淹死了嚒！！！不知道為甚莫開始不在意的人事物，時至今日仍然會默默計較是甚水平！也不理解為甚莫每當遇到挫折困難杯具，整個人會像縮水一般心理年齡坐過山車。TmT怎麼說呢...我覺得我比較能瞭解天平座的人腦內囬路是怎樣，但就像他們說的，他們即使很關注很想明白也弄不清我在想什麽...可能我就是不想被別人弄明白吧。【[吐]( >ρ < ”) 沒事情告訴你我在想什麽我是吃太撐麼！！！好像...怎麼也掌握不了不要太善感的技能。【苦惱】 ( -'`-; ) 窒息感好強烈喔！【矯情！矯情！！矯情鬼！！！